有無巴打有睇天空侵犯?_?

啱啱開始追,睇到大天使出場
大天使好撚勁

阿大

狙擊手同理火嘅兄弟情

好想E套出動畫

係囉

性侵個天空

最近十幾集好拖，集集都吹水同諗野

最愛九遠

作者寫哂個設定先繼續出啦

死咗啦

無死
佢仲係狙擊手既心入面

agger
我肯定佢一開始畫時無諗咁多角色同能力

其實啲裸體係唔係本身遮住咗
睇漫畫人 明明有著衫 但胸個啲位成格黑色

韓國生肉已經打左格

呢招真係好狗
九遠係佢腦入面除晒衫都無人知

連登無人討論呢套

咪就係
我都係發現咗呢套唔係好耐